關愛病患基金會 60歲男職員燒炭亡

關愛病患基金會 男職員燒炭亡

即時突發 2017-04-20 05:05:53 HKT

凌晨約3時44分，荃灣海濱花園海豐閣平台「關愛病患基金會」，一名60歲姓蔡男職員，透過短訊向53歲姓區友人表示不開心及想死，友人擔心於是報警。消防員接報到場，發現大門鎖上及有燒焦味傳出，破門入內發現男事主在廁所燒炭，送院搶救證實不治。警方於現場沒有撿獲遺書，初步調查相信事件沒有可疑。據稱，事主因工作問題不開心。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

佢都起碼有個男友人可以講。
我六十歲都唔知仲有冇朋友可以講

可能你未到60歲學左佢燒炭喇…